{
  "data": [
    {
      "id": "18014231711090715",
      "caption": "Sehen wir uns 2024 im Heyzel an der Uni? \ud83e\udef6 #heyzelcoffee #uniaugsburg #heyzeln",
      "media_type": "VIDEO",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/o1\/v\/t16\/f1\/m82\/A44458293EECF0C047220F6972D6D195_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=110&vs=740312644274119_2689656275&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9BNDQ0NTgyOTNFRUNGMEMwNDcyMjBGNjk3MkQ2RDE5NV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dKdnhzeGpjQXRSWkplOEFBRGZER1lyanNVWVVicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJsinpL%2ByqYlAFQIoAkMzLBdAGXbItDlYEBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AfAx8W3kBKZBaewSzlpr4Os5tT-_Vc9ikmZ9OqNOVRLXmw&oe=65B2318F&_nc_sid=1d576d&_nc_rid=c0e015ef7c",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/reel\/C1e8KuAIHYK\/",
      "timestamp": "2023-12-30T16:16:35+0000"
    },
    {
      "id": "17988645641308259",
      "caption": "\ud83c\udf84Nach dem @augsburgerchristkindlesmarkt direkt ins Heyzel zur Gl\u00fchwein Happy Hour \ud83e\udd73\ud83d\ude43 t\u00e4glich ab Schlie\u00dfung des Christkindlesmarkts \ud83e\udef6",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/407818679_1220950189284009_4320653563507007266_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=PkkmErmaLwMAX8btHO6&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDBV6UXfK_emELwLfPi2ITAnhYQy9ernyo8ivZrZpovfQ&oe=65B4C180",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/C0YyLjfr99n\/",
      "timestamp": "2023-12-03T10:18:13+0000"
    },
    {
      "id": "18296190430182874",
      "caption": "\ud83c\udf84Was verbirgt sich hinter dem ersten Heyzel Adventskalender T\u00fcrchen? Hot Caipi nat\u00fcrlich\ud83c\udf79\ud83e\udd73 in der ganzen ersten Adventswoche gibts an der Uni, am K\u00f6nigsplatz sowie am Rathausplatz hot Caipi f\u00fcr Euch \ud83e\udef6 #heyzel #adventskalender",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/405202983_660592369300340_2224235081277318584_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=6sTLBJHH-BIAX_lx9J_&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCilEKWo2N1BRRNJBd7-DRbowrsmpqVm6GFGe4K8zE-Mg&oe=65B46BE0",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/C0Szk1gvama\/",
      "timestamp": "2023-12-01T02:34:58+0000"
    },
    {
      "id": "17982736079251145",
      "caption": "Noch lassen wir den Sommer nicht gehen. \u2600\ufe0f #heyzelopen #rathausplatz #heyzelcoffee",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/383009776_690968012965627_1777836849665383731_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=xRk9T65GZgMAX_nBo7h&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAZWj4gbF5BNR1pDEz91pUWAEYC5qwsg3PRTvk3STNT1Q&oe=65B52C04",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CxqLoTkoIJd\/",
      "timestamp": "2023-09-26T14:53:30+0000"
    },
    {
      "id": "18221586331241466",
      "caption": "Habt ihr schon den neuen Eingang am Rathausplatz gesehen? \ud83c\udfa8\ud83d\udc99",
      "media_type": "VIDEO",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/o1\/v\/t16\/f1\/m82\/B84751098634AFCC9DAD0D7D374F4D86_video_dashinit.mp4?efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLmNsaXBzLnVua25vd24tQzMuNzIwLmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MSJ9&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=104&vs=668369604743740_974735888&_nc_vs=HBksFQIYT2lnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfcHJvZC9CODQ3NTEwOTg2MzRBRkNDOURBRDBEN0QzNzRGNEQ4Nl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIAQAVAhg6cGFzc3Rocm91Z2hfZXZlcnN0b3JlL0dFbFZqQlZJdHM1T3BySUFBTEQwWFNXTUs1NVRicV9FQUFBRhUCAsgBACgAGAAbAYgHdXNlX29pbAExFQAAJtr1n%2FfA%2B8s%2FFQIoAkMzLBdAPMzMzMzMzRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1AAA%3D&ccb=9-4&oh=00_AfC4ZeElMfdkF6Cg3BdFURItkjFLOiXqEbVrsqf-CbdDrA&oe=65B1D484&_nc_sid=1d576d&_nc_rid=bdce1d2230",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/reel\/CvM8USeImow\/",
      "timestamp": "2023-07-27T13:20:40+0000"
    },
    {
      "id": "17964658547551328",
      "caption": "Chime for wine \ud83d\udece\ufe0f\ud83c\udf77 ab morgen gibts endlich unsere Heyzel Weine am K\u00f6nigsplatz \ud83d\ude4c Riesling, Gauburgunder & Sauvignier Gris stehen gek\u00fchlt f\u00fcr Euch bereit. Mehr Infos zu den Weinen gibts in den n\u00e4chsten Wochen. Aber kommt schonmal vorbei zum probieren \ud83e\udef6#heyzelwine #local #germanwine",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/363350440_942067940351946_7489366911604518428_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=4LOV4DuSVRsAX8437Vs&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAv32HqH1E-JmQaRwSJjgBGrJ0GR5QF9noENt38sn78FQ&oe=65B50E73",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CvKixTYogZ_\/",
      "timestamp": "2023-07-26T14:57:14+0000"
    },
    {
      "id": "17845948389008695",
      "caption": "Das war eine bombastische Stimmung beim HEYZEL OPEN!\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4\nDanke, dass IHR da wart und den Tag unvergesslich gemacht habt!\ud83e\udd29\nSee you soon at @heyzelcoffee\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n.\n.\n.\n#heyzel #heyzelcoffee #heyzelrathausplatz #heyzelk\u00f6nigsplatz #heyzelopen #augsburg #aux #augsburgcity  #auxburg #rathausplatz #rathausaugsburg #k\u00f6nigsplatz #heyzeln #sunnyday #sun #sunnydays\u2600\ufe0f#music",
      "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/356251769_171712289226352_365601861262192211_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=q_Kyx0P_er8AX8GFfEf&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDM-mGTI6rjk900nTS2SfkVos1wJfv-5vX86oCQcL6FTg&oe=65B4C2F1",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CuAVjdRrqnd\/",
      "timestamp": "2023-06-27T19:17:57+0000",
      "children": {
        "data": [
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/356251769_171712289226352_365601861262192211_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=q_Kyx0P_er8AX8GFfEf&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDM-mGTI6rjk900nTS2SfkVos1wJfv-5vX86oCQcL6FTg&oe=65B4C2F1",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "17853293132990516"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/356388169_3470322296566422_2962408450861581690_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=77c3s__7ymAAX98TqQu&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfBD355X7_n31j6XgSBIdVJLGUEG8zJ8mkQarwTxDFwLcQ&oe=65B5E022",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "17983612520272697"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/356371724_778926697357608_3136113093959841031_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=rYS6FhoW2o4AX-q7GVJ&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCE5mQiMhMLWOYiqzV6KWncZadnW31yG8QIbp7IgX1WVQ&oe=65B5468D",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18111070291311486"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/356245006_648839593819428_4514610567128527872_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Z18e_AOnuk0AX9gQiqs&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfB1IeGjwZ2fSarWboX0FQVvxdzHiVMCpsxCsC1Z_i6PFA&oe=65B43B02",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "17972094518412501"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/356257044_270137989033495_2361177774990688493_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=uNxy-plqpyIAX8be41n&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCM096Or0lf0v0Oeb_z0an6YLBinFCswVi4QrVDqX3upw&oe=65B47DD8",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "17986317449142499"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/356069424_250650581039902_6118949235668101488_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=M1TotDz77N8AX9mliKh&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfC8mHnOx2-_M9wWJ_krVfsuSBxNEyIHtUpUEdJ5K5xt1w&oe=65B48425",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18047630122451925"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/356591124_793310732462622_6738947011599041712_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=fRX1m4SZwREAX-ANTcg&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCsUOTg0vT0yQ6LlxYibdcAmrnUwmAfS0ruVGJaVLpQ7Q&oe=65B55B91",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18000780415764638"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "18285995632114503",
      "caption": "\u2615\ufe0f\ud83c\udf1e\ud83c\udf30\n.\n.\n.\n#heyzel #heyzelcoffee #heyzelrathausplatz #augsburg #aux #augsburgcity  #auxburg #rathausplatz #rathausaugsburg #augsburgcity #kaffee #kaffeeliebe #coffeelover #heyzeln",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/353633027_1488004375337339_1224152711928911873_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=m8DyFRJoIQEAX_6x94g&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfC6xrR43VxaDD3_AkDn8Dh3thJZe8rsIEiJkQknGQLMSQ&oe=65B53B7A",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CthONcILgIO\/",
      "timestamp": "2023-06-15T17:17:19+0000"
    },
    {
      "id": "17937175841667929",
      "caption": "sunny days in aux\ud83c\udf3b\ud83c\udf1e\ud83e\udd0d\n.\n.\n.\n#heyzel #heyzelcoffee #heyzelrathausplatz #augsburg #aux #augsburgcity  #auxburg #rathausplatz #rathausaugsburg #augsburgcity #kaffee #kaffeeliebe #coffeelover #heyzeln #sunnyday #sun #sunnydays\u2600\ufe0f",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/351160277_1698202517296559_1802376578357322023_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=4PL9B-6zMUYAX8YbKwL&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfBBaEi8oNPvwxtjCF7JiXJfzIJOyaAB-CWwczxg4RX7sg&oe=65B499DB",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CtMFoa7I-I9\/",
      "timestamp": "2023-06-07T12:18:18+0000"
    },
    {
      "id": "18054461845423563",
      "caption": "Das war sch\u00f6n gestern Abend!\u2600\ufe0f\nUnsere erstes OPEN STAGE Event, aber sicher nicht das Letzte.\u263a\ufe0f \n.\n.\n.\n#heyzel #augsburg #aux #augsburgcity  #auxburg #kaffee #heyzeln #openstage #openair #k\u00f6nigsplatz #sun #summervibes #sunset",
      "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/351124981_650350056457527_6678900127411535959_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=ptcCLR28zwoAX_V8L5b&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDk-2_7H3L4JEtyBf7RdzDMN46wK_fXL6V017g6lWr-Uw&oe=65B5077F",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CtCDQh1I8fh\/",
      "timestamp": "2023-06-03T14:45:09+0000",
      "children": {
        "data": [
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/351124981_650350056457527_6678900127411535959_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=ptcCLR28zwoAX_V8L5b&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDk-2_7H3L4JEtyBf7RdzDMN46wK_fXL6V017g6lWr-Uw&oe=65B5077F",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18055067020382432"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/351115832_644512080451868_6890156996772467014_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=WN6TP63QLu4AX_qh7OQ&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCW-fBufZdAaS0UFxtZ1HFmHRbtNc89Vdxa0_ym8L8Cjg&oe=65B4E6DA",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18189546286248192"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/351018035_270611312018531_967489821409752680_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=4ORd9UdVEgcAX93d0Yf&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCZvvsZ34fU5EzyMgHXGPK9PA8k9Qzwi10rB0psQ5JaAQ&oe=65B594B1",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "17967660425271664"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/350827617_951824709194934_1533236296486140562_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=tAfdUsMMiM4AX-RrhAm&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDiiUUPj2yx-tDh3AqACINVDZ-EP98uFgQ00IufxtHBZg&oe=65B5AA44",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18062220328395583"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/350658378_2038800663140217_5056732972178939208_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=_8pbfp3xjJEAX_3i4tR&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAh0e9diGF8oqvHUZO433de0vvePbIjO7Zk_gfJG2J3dw&oe=65B4C9F8",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18098922886323978"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/350791449_593291355947871_3224223510752906404_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=jx2d_zW2e6EAX_DZiDe&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAnShjUFhu7SkeG3jcdUajV9TqnYkQcQPRc0lW8z1sSYg&oe=65B4FEEE",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "17907854567781062"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/350715736_156786193921962_8568056868185912727_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=H08PwhCDjr0AX_qNLu6&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfD2AifJtGdaqkrIAkVwjKTT3jt08W7sLT9asyPq8PBl3w&oe=65B56AD5",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18005268622776246"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/350960972_623947429785938_7983245884077084724_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=_DUTt9zW8EEAX-8ph_j&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfA_NMtoePJmOTlNkMtHCRQqAh2uQIc5-d4e721rx5Gw6w&oe=65B53FCA",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "17983891148131421"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/351644586_118339641275489_4462406829086141022_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=GaomjxsO0HEAX8rk2qj&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfCyw41sz-sNK6nknRxVAHvtYNgx6Q9cELPvg6jXmm4iQA&oe=65B5F8A6",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "17992699492969203"
          },
          {
            "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/351110419_1226248184697345_1700682015412073371_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=c_d7LRnC2fEAX-MoPQE&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfACi9WtilZmteo7ssSIkDehFUvDaPgVSlIKl5HA4z5UbQ&oe=65B4EEB4",
            "media_type": "IMAGE",
            "id": "18035321461492989"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "id": "18271059958130443",
      "caption": "Hier k\u00f6nntest du sitzen, einen Kaffee trinken und\u2026\n\u2026am Laptop arbeiten. \ud83d\udcbb\n\u2026dich mit deinen Liebsten unterhalten. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\u2026einfach nur ein bisschen runterkommen. \ud83c\udf3c\n.\n.\n.\n#heyzel #augsburg #aux #augsburgcity  #auxburg #kaffee #kaffeeliebe #heyzeln #k\u00f6nigsplatz #work #relax #coffeetime #qualitytime #calmdown",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/346245441_624321999716678_3301066601138766110_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=icXfl6M-7jkAX-mbP_u&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfC920aLARHYSEQvLyyFnNNi3hdEEWfeauFNElisjMOtGw&oe=65B48D11",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CsBT4nbI9_n\/",
      "timestamp": "2023-05-09T11:19:48+0000"
    },
    {
      "id": "18002393917631942",
      "caption": "Kommt gerne bei dem sommerlichen Wetter bei uns vorbei und sichert euch einen Platz in der Sonne!\u2600\ufe0f\nUnsere Empfehlung: Aperol Spritz f\u00fcr nur 6,90\u20ac. \ud83c\udf4a\n.\n.\n.\n#heyzel #augsburg #aux #augsburgcity  #auxburg #kaffee #heyzeln #k\u00f6nigsplatz #aperol #aperolspritz #aperolspritztime #sun #summervibes",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/344474788_2511566652331986_2860116709086002867_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=7tzjnmfVRA8AX-7tLHf&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAd7uPbB-Fs1L7_pEFJfRog_xCbc2rKMtj2rEq_B39GxQ&oe=65B43B7B",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cr0jGa_IN24\/",
      "timestamp": "2023-05-04T12:22:38+0000"
    },
    {
      "id": "17876578241837159",
      "caption": "Ab Montag k\u00f6nnt ihr im Heyzel am K\u00f6nigsplatz die Kunstausstellung \u201eN\u00e4he und Entfernung\u201c von Juliet Thornton bestaunen. \nDie Vernissage findet am Montag Abend um 19.30 Uhr statt! Kommt gerne vorbei! \ud83e\udef6\ud83c\udffb\nDie Ausstellung ist dann noch bis 20. Mai im Caf\u00e9 zu sehen. \ud83d\uddbc\ufe0f\n.\n.\n.\n#heyzel #augsburg #aux #augsburgcity #heyzeln #auxburg #k\u00f6nigsplatzaugsburg #k\u00f6nigsplatz #vernissage #ausstellung #kunst #kunstausstellung",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/336331377_1144892146189858_3530332222540539313_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=v51ZYBvtzsYAX-5xMjK&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfC0qAlfJzO2JJf8Qfvn6h1CmLPfk86tAUwzZKUaBfAmww&oe=65B5F00F",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cp7vmUsoAG9\/",
      "timestamp": "2023-03-18T14:23:45+0000"
    },
    {
      "id": "18072821752348997",
      "caption": "Heute hat der FCA um 20.30 Uhr Heimspiel!\ud83d\udd34\ud83d\udfe2\u26aa\ufe0f\nKommt gerne vorher in unserer Filiale an der Uni vorbei und profitiert vom Heyzel Heimspieltags-Special.\u26bd\ufe0f\n.\n.\n.\n#heyzel #augsburg #aux #augsburgcity #heyzeln #auxburg #uniaugsburg #uniaux #universit\u00e4t #FCA #Fu\u00dfball #Heimspiel",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/331122156_573141334728769_1691006258617088035_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=-SnR4SQv41MAX9z6of9&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAFTsRH4pCP9a5YcXUtYIAInJCdwo75ogBzQMvCFVxvmw&oe=65B5A0C4",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cow7TbvIXQi\/",
      "timestamp": "2023-02-17T13:02:59+0000"
    },
    {
      "id": "17851554599901305",
      "caption": "Euer Kaffee ist euch noch zu bitter oder der Chai Latte zu wenig s\u00fc\u00df? \u2615\ufe0f\nKein Problem, denn bei uns k\u00f6nnt ihr f\u00fcr einen kleinen Aufpreis euer Getr\u00e4nk mit einem Sirup individuell verfeinern. \nVon Karamell- \u00fcber Vanille- bis Haselnusssirup haben wir alles vor Ort!\ud83c\udf30\nGebt einfach bei eurer Bestellung an, welchen Sirup ihr gerne h\u00e4ttet.\n.\n.\n.\n#heyzel #augsburg #aux #augsburgcity #heyzeln #auxburg #sirup #karamell #vanille #haselnuss #kaffee #kaffeeliebe #coffee #coffeelover #coffeetime #chailatte #chailattelover",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/331765624_178222054914887_3830514872062116469_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=HYelRM-FRyMAX8xg5Hf&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfBOT6lc2uGuk3u62YfCJ4w6Jeww_lqnqziuTfD2wSkRzw&oe=65B4D67A",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CousqstLxUF\/",
      "timestamp": "2023-02-16T16:16:36+0000"
    },
    {
      "id": "17974199707929112",
      "caption": "Happy Sunday!\n\nWir w\u00fcnschen euch allen einen sch\u00f6nen Sonntag und erwarten euch bei ein paar Sonnenstrahlen im Heyzel Coffee.\u2600\ufe0f\nTankt dort sowohl die Sonne, als auch eure Energiespeicher f\u00fcr die n\u00e4chste Woche auf und genie\u00dft euren Lieblingskaffee.\u2615\ufe0f\n\n-Was habt ihr heute vor? \ud83e\udef6\ud83c\udffb \n.\n.\n.\n#heyzel #heyzelcoffee #heyzeln #heyzelrathausplatz #augsburg #aux #augsburgcity #auxburg #rathausplatz #coffee #sunnysunday #sunday",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/328494984_3316197122043176_2279513197865367106_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=yu1HBkzytCcAX8jRxyV&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfB5XwqIxJEqXwzqdIgTqaZtX_LXSmnjVYwAhKtcl8f47g&oe=65B5F4E9",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CokB8q4LKt-\/",
      "timestamp": "2023-02-12T12:50:55+0000"
    },
    {
      "id": "17964265709184548",
      "caption": "Wir wissen, dass Cookies abzulehnen auf unser aller Tagesordnung steht. #cookiesablehnen #nervig\nWir wissen jedoch ebenfalls, dass es einen Cookie gibt der weder weggeklickt, noch abgelehnt werden kann!\ud83c\udf6a\n#dereinzigwahre #lasseszu #heyzelcookie\n\n#sweets #cookie #kekse #heyzel #augsburg #aux #auxburg #augsburgcity \n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/327615534_1150706352177990_1683747383164592218_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=SbgxOGid0S4AX_svigI&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfBwn8K5rM2UXNiEboL5I4mKTYnXqTGN_-IyEEVrZdLVfQ&oe=65B4623F",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cn9NWHSqnWQ\/",
      "timestamp": "2023-01-28T11:00:08+0000"
    },
    {
      "id": "17989705945742200",
      "caption": "May your coffee kick in before reality does! \u2615\ufe0f\ud83d\udc40 #mondaymotivation\nHolt Euch einzig wahre Montag-Morgen-Accessoire direkt bei Eurem Coffee-Dealer des Vertrauens und kommt dem Montag zuvor! \ud83c\udfc3\ud83c\udffd #gameplan #fuchs\n\n#coffee #Montag #augsburg #heyzel #heyzeln #augsburgcity #rathausplatz #k\u00f6nigsplatz #universit\u00e4taugsburg\n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/326428061_659929425884984_9079826671340098240_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=oks_0EluO3IAX981EBJ&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfBhzBd7Qf8WRoAOcYO03CCn2t6gcA8GoyaBsprqtz7aRw&oe=65B5F9E7",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CnvzCZpIXaM\/",
      "timestamp": "2023-01-23T06:00:07+0000"
    },
    {
      "id": "18044675743401295",
      "caption": "Der Ernst des Lebens steht nicht nur auf der Matte, er steht schon mitten im Raum!\ud83e\udd13\nDoch all Ihr flei\u00dfigen Uni-Heyzler:innen m\u00fcsst nicht verzagen - we got you covered!\nLernpausen, besten Kaffee & free Wifi f\u00fcr die Dosis Social Media zwischendurch gibt's in Eurem Uni Heyzel.\ud83e\udec2\n\n#heyzel #augsburg #uni #uniaugsburg #uniaux #auxburg #lernen #pr\u00fcfungsphase #coffee \n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/320750010_1231717877421164_329817149212880866_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=z2vVDiJx7x0AX-Ehkk_&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfBlyAso2BRpJhUqDbfElPmoxqtiZriyEa7v_wmkCmzqTQ&oe=65B5AB5D",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CnmCMf5s_3p\/",
      "timestamp": "2023-01-19T11:00:10+0000"
    },
    {
      "id": "17928816023628416",
      "caption": "Americano, Filterkaffee, Espresso, Cappuccino, Latte Macchiato, Espresso, Mokka, Cortado, Espresso Macchiato, Flat White, oder Caff\u00e8 Latte...\ud83e\udd14\n\nMorgens zum Starten, Nachmittags zum Socializen, oder Abends zum Durchhalten...\ud83e\udd71\n\nAlleine, mit der besten Freundin, dem Nachbar, oder den Kommilitonen nach der Vorlesung...\ud83e\udd13\n\nEs gibt kein richtig & kein falsch. Denn ein Kaffee, egal welcher, wann, warum, oder mit wem, ist IMMER eine gute Idee - vor allem wenn's der Heyzel Coffee ist.\ud83d\ude09\n\n#wahrheit #undnichtsalsdiewahrheit #heyzel #augsburg #kaffee #kaffeeliebe #augsburgcity #auxburg\n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/322863206_1574716516364087_4659250655524477352_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=FHysaPWsKC8AX-i41dj&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfAuXwVWLYtf5I7QSdB23yeWj0y-tTLANE7DB8MHvs1aXw&oe=65B5E3DC",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cnha71tqqlR\/",
      "timestamp": "2023-01-17T16:00:09+0000"
    },
    {
      "id": "17875677077805431",
      "caption": "Gibt es sch\u00f6neres als Brunch mit den Liebsten? \ud83e\udef6\n\nUnd weil wir Euch und Eure Besten so lieb haben, bekommt Ihr an unserem Heyzel am K\u00f6nigsplatz zu jedem gro\u00dfen Hei\u00dfgetr\u00e4nk ein Franzbr\u00f6tchen, eine Zimtschnecke oder eine Butterbreze geschenkt. \u2764\ufe0f #heyzellovesu \n\n#brunch #breakfast #breakfastdeal #fr\u00fchst\u00fcck #augsburgcity #studentsuccess #students #augsburgstadt #coffeebreak #coffeelover #coffeegram #heyzel #coffee #heyzelcoffee #heyzelk\u00f6nigsplatz \n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/323411908_565406785432542_7463539217224108337_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=dum595CfcEAAX95qRFo&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfC8hgayaAEJcPSHTOPjMNOGTc5h-W9iQOKWv_XRU0LiQA&oe=65B5CD3E",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CnTeSHdoutO\/",
      "timestamp": "2023-01-12T06:00:02+0000"
    },
    {
      "id": "18197839153211593",
      "caption": "Neues Jahr, Neues Gl\u00fcck - so kurz vor der Klausurenphase kommen die Neujahresvors\u00e4tze doch wie gerufen! \ud83e\udd2d\n\nWir haben uns in diesem Jahr vorgenommen eine Tram fr\u00fcher zu nehmen und p\u00fcnktlich mit dem Heyzel-Becher im Vorlesungsaal anzukommen, statt 15 min nach beginn mit unserem Caramelitto reinzustolpern. \ud83e\udd72 \n\nAu\u00dferdem haben wir uns vorgenommen das Free-Wifi im Heyzel mehr f\u00fcrs Lernen und weniger f\u00fcrs online Shoppen zu nutzen. \ud83e\udd78\n\nWas habt Ihr Euch in diesem Jahr vorgenommen? \ud83d\ude47 \n\n#vors\u00e4tze #klausurenphase #uniaugsburg #studieren #study #universit\u00e4taugsburg #augsburg #aux #kaffee #k\u00e4ffchen #heyzel \n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/322599571_884786916042815_3636669721042513690_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=yGfQE8Xxz0gAX9SoLcW&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDMqxNNRyB-vPjjvBMLkIBVmdgEwlWQh8HkYbIFP8ntNA&oe=65B5391F",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CnPc1QvK0vr\/",
      "timestamp": "2023-01-10T16:30:24+0000"
    },
    {
      "id": "18254025868130391",
      "caption": "Ein kleiner Heyzler in Ausbildung. \ud83e\udd13\ud83d\udc97\n\nUnsere liebsten Getr\u00e4nkespezialit\u00e4ten erw\u00e4rmen die Herzen von gro\u00df und klein! Unser Tipp f\u00fcr den n\u00e4chsten Familytrip ins Heyzel: eine hei\u00dfe wei\u00dfe Schokolade! \ud83d\ude0d\ud83c\udf6b\n\n #augsburger #augsburgcity #augsburgstadt #coffeelover #coffeegram #heyzelrathausplatz #heyzel #coffee #heyzelcoffee #coffeeshop #coffeetime #kidsclothes #kidsofinstagram #kidstagram #familytime #familylove #familygoals \n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/322382806_1203205927288373_1332523365773113863_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=er7DRBIH89EAX-W0nTR&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfC2duTRXntu8Z8mKjxLKSapMG7RVAa51eSCvCBrCXT5ng&oe=65B448ED",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/CnHByP6q4Mx\/",
      "timestamp": "2023-01-07T10:00:08+0000"
    },
    {
      "id": "17967522769951720",
      "caption": "Bei den fr\u00fchlingshaften Temperaturen strahlen wir mit Frau Sonne um die Wette! \n\nUnser Plan f\u00fcr den ersten Montag im Jahr: ausr\u00fcsten mit Sonnenbrille und Mantel, die ersten Steps in 2023 bei einem Spaziergang in die Innenstadt sammeln & das sch\u00f6ne Wetter bei einem Becher voller Heyzel-Gl\u00fcck genie\u00dfen. \ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\n\n #deutschland #neujahr2023 #heyzellovesu #coffe #germany #aux #auxburg #heyzeln #rathausplatz #neujahrsvors\u00e4tze \n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/323328892_1125862688101891_1362646296715980935_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=1iiAvEuu8T4AX-83ItA&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDuFjqD971L4Jen2y77nUyNban23BO-eMpgjqi6BP0uvg&oe=65B58994",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cm6aZEGq6yu\/",
      "timestamp": "2023-01-02T12:25:02+0000"
    },
    {
      "id": "18000096067575708",
      "caption": "365 Tage, 365 Coffee-Dates und 365 Sonnenunterg\u00e4nge am Rathausplatz sp\u00e4ter und schon wieder ist ein Jahr voller Heyzel-Liebe vergangen. \ud83e\udde1\ud83c\udf05\n\nWir freuen uns, auch die n\u00e4chste 365 Tage mit Euch zu verbringen! \ud83e\udec2\n\nFrohes Neues und einen guten Rutsch!\nEuer Heyzel-Team. \ud83e\udef6\n\n#neujahr2023 #neujahrsgr\u00fc\u00dfe #silvester2022 #augsburg #deutschland \n@herzbube.agentur",
      "media_type": "IMAGE",
      "media_url": "https:\/\/scontent-fra3-2.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/322596307_826932421725883_8077315251910033229_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=i8bqG0UTMKAAX-oKxMw&_nc_ht=scontent-fra3-2.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=00_AfDxENoF6dJWMscFLjMAhB9OhU9w3345Tm9EYmMpBIVGQA&oe=65B4A70F",
      "permalink": "https:\/\/www.instagram.com\/p\/Cm2Zf1XqE4i\/",
      "timestamp": "2022-12-31T23:00:15+0000"
    }
  ],
  "paging": {
    "cursors": {
      "before": "QVFIUjhIQmd0SXdtMVM3ZAEJ4MEZANQ3NZASkM3TWEtelhiWWZADVTRsU0F2Q3k3N1VXQy1fV1UyT3NwQnFrbWJTTDBVQ0pLTTQ4VnlNOU5hYnVkbjdvRU16c3ZAB",
      "after": "QVFIUmhfeUg3dm93MHNTQUZAONUdRZAnh0NmhWMUpEbGxNWFpKSGt5VGg4dHF3M1RwODhUMGg5SktremJuSlpSY2Q2aUR0YlVHY0pCRjN1TFlRRzQ0dnUwLXp3"
    },
    "next": "https:\/\/graph.instagram.com\/v18.0\/17841403885384257\/media?fields=id,caption,media_type,media_url,permalink,timestamp,children{media_url,media_type}&access_token=IGQWRPaEFsNHA4bVR4NU1TVjNPMVJCU08zZAncwM1dYeDE4MTBqOV8tSmRfLUJaazA1dGloaC1NLWtWeGxyXzdGSXJ5YXgwc0o2cHpXbl9BS0c3cUU0YTZAlcEV1akFpYTQ1YWI0N2lrMFY5dDlJYUFLOVNnWUJBYjQZD&limit=25&after=QVFIUmhfeUg3dm93MHNTQUZAONUdRZAnh0NmhWMUpEbGxNWFpKSGt5VGg4dHF3M1RwODhUMGg5SktremJuSlpSY2Q2aUR0YlVHY0pCRjN1TFlRRzQ0dnUwLXp3"
  }
}